[00788] 信大屍 得永生

1.14入 放唔放好
定係strong hold等佢上$1.5

都要睇你入左幾多
得一手嘅話就揸耐啲

頭先放咗 攞筆錢去救美股

今年 5G 必勝